[愛情][喪屍][奇幻][少甜]《情屍》

一段不為世界允許的禁忌之戀；一個充斥住喪屍的世界。一對姐弟情人會怎樣掙扎求存，譜出一章專屬二人的情詩？還是兩人最後只能在亂世中雙雙化成「情屍」。
請注意：本故事純屬虛構，如有雷同實屬不幸。
新手寫作，還望各位多多支持，鍾唔鍾意都歡迎你留個言話我知，多謝大家！

第一章──能力初體驗(一)

「由於本航班將會遇上一股較為強大既氣流，請各位乘客立即返回座位並扣好安全帶，多謝。」

「屌，人地唔屙尿就無氣流既！」聽到空姐廣播之後我一邊繼續屙一邊講

「砰砰砰」突然間個空姐勁急咁拍我度門講：「先生唔好意思呀，因為我地即將遇上氣流，所以唔可以再用廁所」

原本我真係有啲燥，唸緊如果我唔係去屙尿而係開大咁點算，係咪要我屙到一半坐返埋位。

只不過，當我一打開門見到個空姐既時候，第一眼我見到佢心口個名牌寫住Christy，但第二眼就將我心中既怒火轉移左去我細佬度。點解？因為呀Christy擁有住周子瑜既外貌，雞排妹既身材，最重點係佢着住既嗰套制服，唔知係佢二度發育定公司無size，對波好似就黎想爆出黎咁，以我單身左17年既AV經驗，至少有36D！

正當我唸得入神，細佬開始起機既時候，架飛機開始出現上下左右既劇震，想返埋位坐低已經無可能。而Christy亦都係我面前開始震黎震去，我講對波，上下上下咁浪黎浪去，好彩我仲有少少理智，唔係真係一野就揸左落去。

突然間架飛機有幾下好大既震盪，Christy直程成個人被拋起，雙腳離地，我下意識出手捉住左佢，到個一刻先發現唔知點解自己一直都企得好穩，架機既任何擺動都影響唔到我，完全不為所動，我直接就捉住佢企左係個廁所門口度。

說時遲，那時快，係我仲欣賞緊件爆波制服既時候，佢身後個氧氣樽既其中一塊固定膠片因為飛機既搖晃而破裂彈出，直飛去Christy後腦，係千鈞一髮之間我用左手攬住左佢，右手擋住塊膠片，而下一秒手背已經feel到有血出緊黎，痛到我左手不其然再攬實啲佢，但之後我已經無理到右手既痛，因為Christy請緊我心口食波餅。

加油！

多謝你巴打！

能力初體驗(二)

「晚安各位乘客，我地已經離開左氣流區，飛機即將下降準備降落香港機場，請各位乘客保持係座位上面，扣好安全帶。如果岩岩既氣流有令各位乘客感到不適，請通知我地既空中服務員，再一次感謝各位乘搭本航班。」

「先生，你無事呀嘛？」Christy問我

「無呀，係隻手好似比塊膠片介親姐。」我鬆開Christy，望一望隻手，只見一條血痕。

「真係唔好意思，我幫你消毒同包紮呀」Christy好熟手咁係個櫃度拎出藥箱，先用棉花幫我抹走手上既血跡，正當佢拎緊消毒藥水想幫我消毒傷口既時候

「咦，點解你隻手無傷口既？」Christy 對眼360度咁掃描我隻手，但都揾唔到個傷口。

「下，咁得意」我望一望隻手頭先痛既位，又真係完全見唔到有傷口。「唔緊要啦，反正無傷口，即係唔洗消毒。我返埋位先啦，就黎降落，同埋岩岩氣流我都唔係位，我家姐一定好擔心我，拜拜」

我講完之後就轉身走返去位度，我亦望一望地下既膠片，又真係有血跡係上面，塊膠片介落我隻手又真係有痛過，但點解會無傷口既呢？

「對唔住呀家姐，你有無事呀？」我返到埋位見到家姐隻眼紅哂就即刻問佢

Hi，咁遲先介紹自己唔好意思，岩岩比個氣流阻一阻。大家好呀，我叫趙梓仁，呢個係我家姐趙棹儀，我地兩個今年都係讀緊中五，我同我家姐感情好好，由細到大都係相依為命咁，因為我呀爸呀媽係做買賣古董既生意，由我地有記憶以來一年只會見到佢地一至兩次，我地細個既時候係住係呀嫲屋企，呀爸呀媽有請工人照顧呀嫲同我地，不過因為呀嫲行動不便，個工人好多時都要睇住呀嫲無乜時間理我地，而我家姐亦都覺得自己作為大既有責任要照顧好我，所以好細個已經去跟個工人學煮飯同照顧我，又會幫我沖涼洗衫。直到我地小六既時候呀嫲過左身，呀爸呀媽先買左另一間屋比我地住，呀媽有提出過請返個工人照顧我地，但呀爸就話我地都就黎升中要學下自立，加上呀爸知道一直以黎其實家姐照顧我多過個工人，所以由小六開始我地就過住真正相依為命既日子，亦都係因為咁而令我地兩個既感情更加牢不可破。

第二章──情深說話可能講？

「最衰都係你呀，一訓醒就唔見左人，之後有氣流我又驚又要係咁望下你去左邊個廁所！」家姐講講下又再喊過

望住我家姐喊既樣真係好可愛，不過係呢個世界上除左我呀爸呀媽之外只係得我會見過佢喊。我家姐由細到大都係一個靚女，係嗰種勁有氣質既女神，而且佢身材均稱，有波有囉仲要腰瘦，簡直就係集世界之大全於一身，讀書又叻，年年都考全級第一，佢係學校入面係公認既資優生同校花，只要係佢行過既地方，所有目光包括老師同學都一定會望哂過黎，當然作為一個女神想追我家姐既人真係成個香港機場再加四條跑道都擺唔哂，讀書叻既又有、運動好既又有、富二代都有，總之你唸到唸唔到既都應有盡有。不過我家姐從來都唔會理佢地，雖然我唔知點解，亦有ff過係因為我，不過既然我家姐對佢地都無興趣，我又無需要問呀，因為對我黎講係一件好好既事黎添！

「對伍住呀家姐，我知你最驚就係坐飛機，但我見你訓教個樣咁得意又伍忍心叫醒你，但我又真係好急，所以咪唸住快啲去完就返黎囉，點知又咁唔好彩有氣流架喎。」我扭住耳仔咁求家姐原諒，希望佢唔好咁驚之餘可以氹返佢

「我岩岩仲見到你攬住個空姐添，你點解釋！」家姐慢慢由喊變嬲咁講

「你聽我講先，件事唔係你見到咁樣架，頭先我去完廁所⋯⋯」然後我就將頭先發生既事講左比家姐知。咁緊係唔包括件爆波制服啦，想死咩

「下，你整親隻手？邊度呀？有無事呀？」家姐好緊張咁一路拎起我兩隻手係咁睇，佢緊張我嗰個樣真係好得意好靚

「無事呀，傻家姐，都無傷口」我一邊講一邊幫家姐抹走啲眼淚痕，順勢搣左佢塊面一下

「喂呀」家姐突然好嚴肅咁望住我，我以為佢要鬧我搣佢塊面，點知原來：「以後都唔準再離開我半步，一世都要留係我身邊，淨係比我拖比我挨，知唔知道！」

「知啦，去廁所都帶埋你一齊去入去啦好未」

「你話架！咁先係我既乖細佬」家姐一路講一路挨落我膊頭，而我就拎起家姐隻手拖住左佢。

由細到大我家姐都好驚搭飛機，特別係起飛降落既時候，所以每次飛機升降家姐都會訓落我膊頭拖實我然後緊閉雙眼，有時架機左右搖都會微微咁掂到少少家姐對波，雖然只係少少，但係呢少少既碰撞已經足以令到我心如鹿撞，同埋細佬又有少少起機啦！！！

「登」安全帶燈號熄左之後我就叫家姐坐係度先，等我拎左行李落黎先起身，就係呢個時候Christy行左過黎

「你好呀先生，我叫Christy呀，頭先好多謝你，唔知你介唔介意同我交換ig呢？」

「Sorry，我細佬無instagram！」我都未黎得切開聲答既時候，家姐已經即時幫我拒絕左，我都覺得好愕然，因為家姐平時同人講野好有禮貌(除左想追佢嗰班粉腸)，就算去廁所見到清潔呀姨都會講你好，估唔到佢會用咁惡既語氣同個空姐講野

「咁Fb呢？或者Whatsapp，電⋯⋯」

「唔好意思，我細佬咩都無淨係得我一個，同埋請你唔好阻住我地，我地要拎行李落機！如果你再騷擾我地，我會考慮投訴你。」Christy連講都未講完，家姐已經硬cut左Christy句野。不過我就咩都唔知，淨係揼低頭望住地下陰陰嘴咁笑，個腦仲停留係我家姐個句───我細佬淨係得我一個，唔知潛台詞係咪「我都係得我細佬一個」呢！

Christy聽到家姐咁講就走左，但佢轉身既時候我聽到佢細細聲講左一句「痴線架，家姐當左自己係女朋友呀？」當然我無話比我家姐知，因為我家姐動真火既話真係成架飛機都唔洗要

你地係咪都覺得我同我家姐既說話甚至係舉動都好似情侶咁，但其實我地只係姐弟。係呢個世界，可能係我家姐眼中亦只限於姐弟⋯⋯

可能，有一日我家姐搭飛機嗰陣挨住既，拖住既，食佢波餅既，可能都唔係我，可能我無辦法亦唔可能陪佢一世。可能，如果可能，我都想可以同家姐成為真正既情侶⋯⋯